[iOS/An] Fate/Grand Order 日版🇯🇵 [156] 又誤中左，Sor9rY

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

家下可以專注搵個個素材表係邊撚到

留名

仲差力架圖

得半節

追返post
非洲人教歐洲人打機係咩玩法

請大家放過佢地🙏🏻

今日好唔吸引

非洲血鑽

未貼完呀

好易打但係唔想打

刷夠60比狂蘭就收工

我養下鯉魚王好過

打少少比白槍算
有無突爆寶石翁8技高速神言尼托可以掛出黎

升完啦
打埋料升黑槍先

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

[red][b]神父靚相介紹:

Boss有無重覆過職?
想要殺黃石但唔缺鐵

無升
我用迦爾納打

黑槍同書文
STORY4星差呢2隻

打錯
雖然我弓殺黃石都缺

冇得出殺黃石

唔記得
不過呢關係弓黃+殺紅藍

出埋d 咁既垃圾關

都係尋日吸引啲

有冇手足大膽預測聽日出咩???

燈

上次唔記得禮拜六定日好似係黑獸脂 ?
我記得個日好廢曬左日假
希望今次無

人如其名

434 829 108
求絆10B叔

衰貓揀飲

貞德單挑啦而家

b叔極速打完 又唔係唔夠打 點解要用白貞磨到2046

話時話有冇人見過sakura醬？
自從上個活動完左之後好似冇見過佢

因為佢無lo

飛彩

屌你老母 我已經棄GAME MODE 試下賄賂我屌你老母臭

都係去FQ刷龍牙算

新po 留名

nobu ho ball

毋忘_ _
Nobu——!!

反了反了

2,660,178,347 QP

有埋肥 抵屌喎

你大我啊

人類救濟者留名

唔需要大家
貞德無敵無限開

Guda 渣住碌木

new hand lm

有得寶具二藍+ex np回收好好多
但我冇白貞

正係想要大王同csor

係深海沉咗

大家一起贊美運營吧

Switch出MHXX

可以唔駛諗課金

祭司

我可以要尼祿

侄女

見沖太隔嚟有me 有d心郁郁

終於有得玩NEKOPARA3

Nekopara其實點玩？
定係純粹睇劇情？

列奧尼達飲酒仲帶撚住個頭盔

link唔該

steam買 港紙67個半 好似係

mo接觸過galgame

鹽濕nobu

Nekopara都未玩過好打極有限

啱啱連餵狗都唔夠錢

做乜頭po搞到咁

貓娘是好文明

買咗係到 今晚先有得play

有玩過2，不過個feel似㩒制睇劇情
以為有選項揀但又好似冇

又係你 [black]hoball[/black]

無得過save就買
金可照課

Data更新,Lilith / Passionlip profile

忽然好想食牛腩麵, 陣間買碗先

咁阿塔呢

你岩
行both

自從出咗係3ds就無玩
今次可以做任狗啦

唔錯唔錯 但唔見有本印象中

hi

Like

幾時先可以擁有一隻升爆30技既五星英呢

咁快出

Data更新?

melt同lip profile

都係打下錢先 廢事到龍牙要哂時間走去打錢升野

想問下自爆弓係咪必練

無哂弓輝石，今日又麻麻
刷弓輝算

係

爺爺

銀時爸爸 我想比你抱阿

頭先有fd send張圖黎，笑撚死我
唔知今次班台仔同大陸仔又會點樣急轉彎

[img][/img]

講過唔會貼垃圾網

白貞終於唔洗自廢一回

海鮮網?

山翁原來變左8分

冇對象

3.5分

你咁講一講搞到呢到又講

3分同3.5
做乜尻

不嬲都會恥笑架啦
呢度係屌柒d人拎住個分之後話邊隻邊隻無用/邊隻又話勁架姐

不過個兩隻又真係廢左D

個幾隻3.5都算
上面排到愈黎愈尻

海鮮網連吧貼都拎黎笑
係得班巴哈仔先認真討論

笑撚死 大公高分過csor

年齡同分數成反比

強度只係一時嘅事 卡面係一世嘅事
白丁完美演繹

劍蘭

黑人問號

minedeer 係邊位手足

如果要係大公同csor 到揀，我一定揀csor
大公好樣衰

男人黎計真心覺得幾型

隻驚鹽濕版係steam買要搵補丁

搵到

D鐡咁難跌嘅
琴日骨一車車咁跌，今日一粒粒咁跌

銀料

求大腿
806 577 941

玩左半年

金料更加濕鳩

你呢種比較根本踩緊csor

同佢槍職嘅自己比下就好明顯

今日關野難即死左

鹽濕nobu個隻咩game嚟

nekopara第三集

隻貓唔錯

希望有生之年可以唔缺龍牙

唔抽呆毛就得

仲有三日

常用既 阿塔/羽蛇神都要

啊塔琴日技都唔使升已經夠用

唉

nobu你隻貓問你做乜咸濕佢啲族人

話說頭版無咗個禮裝食法嘅，定我眼殘

唔係冇得疊咩 個累計大成功都唔會加

無嘢啦
原來喺個doc入面

其實係玩緊單人射擊遊戲

nekopara

nobu

Down完 installing

燈下先 今晚係世界樹種

hoball

C狐bb土人

nobu真係好鹽濕
唔知隻貓貓點睇你

me係愛貓女紳士

缺呀最好係全殺順便比粒金石我

貓貓會明我心意

嗯

出種多數又混職

到白晒

這是一場意外

咩料又咁

UP圖壞壞地

nobu應該學下點嗡圖

每日等拎綜援

網頁版UP圖真係壞壞地

係壞左好耐

羨慕

畢業=失業

咬老綜課金

返工係地獄既開始

無間地獄

今日final year考完最後一科

直頭冇都試過

咁就咪刷啦

少讀書唔係幾明

唔返工邊有錢課金

裸辭之後失業

問老母拎

靠賭起機

神級更新
可以Set入Myroom時見到隨機已有Servant
其他都係小小UI改動

多_謝

讚美營運

燈 下星期三更新再開主線

等生放送

出夏日nobu

學萬聖節咁，出多隻csor

再出應該咩職？

萬聖節明明係某隻條尾唔食得嘅龍主場嚟

茄汁大蝦

我咩職都得
最好尺子

下次變茄子

唔可以咁笑人老婆

有位唔入對唔住自己牙

nobu neko3補丁條link呢

鹽濕到死

等陣

NOBU MEOW

咸川勁

收到風
今晚打書頁

得翻5粒石 好不安

又中就算啦

早知唔倒咁多齒輪落隻特斯拉到
打人RJ咁

神父會唔會考慮2周年抽劍寶5埋莫仔

收工冇機打好慘架

冇哂聖杯 要求開始聖杯戰爭

幾時二週年
我順其自然haha

仲有19個性杯here

留咁多把撚

真愛未出現

神父幾時分啲運氣黎俾我:用下

冇qp
掛住搞30
又懶得打肥

與其就著就著 想玩冇得玩
不如再課彩果回體

冇哂結晶果陣你就會開始諗100

連聖杯都冇哂就去玩鯉魚王

點解可以用唔曬

收島風 第2部第1章係搵華陀醫學妹

盾子同我講魔力不足 即係咩意思

呢隻真係廢到仆街
我用佢不如用返阿拉甚

性交轉運？

咸川係咪想1.5拖到下年

用晒咩地方

大英雄 > All

南丁 黑貞 佐倉

邊隻?

新免冇殺屎

身上仲有22粒結晶
預計要用多17粒結晶升技
已經用左30+結晶升技10(全五星技 盾妹除外)

原來已經升左咁多技十 唔怪得我成日冇錢

2周年殺入rider pool抽埋佐倉番黎

你是我的淫賤女王

得翻3粒 嚟緊要升埋船腸兩招 最後一粒仲諗緊

羽蛇神

已經冇野想升 放住係度發臭先

お姉さんがんばちゃん

有幾隻都差一招30

想要槍pool 師匠/乳王

想問下如果得5粒金膠
應該換SABER有紅魔放果件魔術禮裝定傳承結晶
好似禮裝抵啲?

紅放個件啦

THX!!

私服正好多

保底唔會有限 除非咸川轉死性

仲有d直感未升 但係冇石

齒輪巴你部XZP到手未？
切換使用者可唔可以用黎玩多開？

歐王

我6月9先拎
之前sony機都係切換使用者可以多開，今次應該唔例外

部XA唔得，所以唔敢駁住

sony機仲會唔會一有手汗就出現自動亂touch個情況

唔會
利申 冇手汗

呢個唔係三星機問題咩？

唔小心一下單抽

人類總是....

？$

好想奶

sony會lor
過份敏感 我懷疑同個防水系統有關

好似一直都無呢樣
以前係有斷TOUCH，開左DOUBLE TAP會誤動作
仲有樣係ZU先有，唔記得

成撚日都有新海豹出沒

係咪好耐之前我部z5最多冇反應

以前我an粉 反ios
呢部垃圾
熄左mon開唔翻 要係咁捽個mon
有水亂touch
blacklist左索系電話之後轉投ios直到依家

我都就轉

等緊新iphone即換
而家6+，早兩日更新完好似彈少咗
但一樣load好耐

真係理佢都哂9氣

街賣5998
the club就500分+4980

你唔要我要

有呢部Z1
熄moon開唔返似底板有事多d喎，果陣唔拎去整？
有水點係個mon度對touch sensor緊係會有影響架啦，抹一抹好撚難咩

索尼新機 HTC 新雞

你係咪見到d虛數事象？

部機到手幫我試試可唔可以多開 得我就買

即刻扑左

6月9先到，你要等下

the club得果200分

我本人貼心的綺禮為大家搵到一個好好的地方😋
如果想曬卡或者想同大家分享抽中既喜悅
可以進入以下👇網址post分享

我老豆老母都係csl，我第1次上已經見到559分

崎仔幫賭波

啲分有得夾埋黎用定係同一個戶兩個卡號

阿提

啲性杯好想用，但係無咩角色有愛
唔通真係J得？
利串休閒玩家

2個number跟晒同一個ac

無愛竟然玩到落去

係蛋

放大左👆第三張圖見到西

我唔趕，買尼後備用

有jer都post出黎

如果fz果陣冇人理caster呢架會唔會出黎

最愛馬爾大

典解咁多痴線佬J阿福

袋底當係西

阿福咁正
點玩都得

好玩唔玩玩人地支[black]肉[/black]棒

今晚應該金料

心臟

係心臟嘅 11點即刻去OK

應該最後一日先有心

而家想課係唔係一定要日本gift card
ios封鳩咗海外信用卡，下下去買日本gift card好無助

重想有乜方式

所以好無助

買部an機課

神父鼓吹曬卡風氣 可恥

唔好再post阿福好無
本身都對依個角色無乜好感唔好感
但係睇完fate apocrypha之後就好撚柒憎佢
根本就係冩到成隻廢萌角咁

an機要轉日本ac

係你地係咁講完又講講完又講 我都想問下你地到底講完未 見到都覺得煩

fgo係sony旗下嘅
用sony機打fgo先係正解

我唯一抽到就一定會哂既卡係小安
可惜抽唔到
今朝又抽埋個90000友情point

用部iPhone咁耐未彈過一次game

扶清其實冇講錯既

神父嘅存在意義=嘲諷

慎入

梳囉

Agger
完全唔知啲人j啲乜
明明男人嚟

偽娘=又要做雞又要攞貞節牌坊

但係偽娘漫畫好好睇

重點唔係有無J
而係個角色寫得太垃圾

邊個反舞台劇就比依段佢睇

[叫春] 杉井光仆街死

咸川好文明

刷齒輪

刷書

反咸路永遠只能獨行

Always, Stand by You

召喚八哥

啲貞德廚係冇骨氣啲

攬攬唔好喊

癡孖根，我個同事用樂視電話玩無彈過game

今次我擺明就係金鋼棒架啦

「スワンレイク・リターンズ」

真心今個event寫得lilith好好

上位快過火箭

識唔日文

幻覺

訓咗身唔中唯有轉身走

收島風蘑菇儲緊氣寫好文明

呢隻真係要抽到中

岩牙 有冇睇佐倉同學

extella果到已經寫到幾吸引人
但係點解變白左

呢個post有冇其他無課狗???

我無課清泉

唔係幾信樓上2位
想問依家無課狗正常有幾多隻5星

唔該

反咸大業

到時出多隻C狐你都會歌頌

我冇課24隻

講起課金我發現7仔個方包仲平撚過惠康

已經mark低曬名
一陣比扶清清算

齊左TAMAMO9就唔屌

feel到好強既氣,就係泳裝入面,點算?

5符抽中晒佢

呢到得三巨有課金

啲奶假㗎

利申照奶

岩
3巨面前大家都係無課

三巨頭 又課金又夠肝
我覺得我係零

絆10真係好夠肝先做到

我係真無課狗
至於無課依家平均幾多隻5*
根據我唔計自己嘅非正式統計就大概15隻
歐到法老咁嘅就25隻

魔伊果個居然唔係雷神

我覺得D石，唔拎黎抽野，純消體，真係好洗好用～
尋日刷左150骨，都係用左12-13石

抽野係為左有消體目標

抽野係為左換膠

其中有隻係土方

終於升左小恩

反正都唔中 下次每pack keep起10石刷野算

岩 我都好似睇過類似數字 thx

三巨頭面前我都係無課

岩牙 連台仔咁窮都計唔課過1萬都係無課

三巨頭面前我係登入黨

扶仔幾時幫我刷素材

小恩除了用綠卡櫻禮裝，今次活動張泳裝櫻Ｏ唔ＯＫ（綠卡１０％ 寶具１０％威力 ＮＰ５０％）

大公改完之後
感覺好似多左隻5*

好想要黑槍呆

same

知啦4仔

我都想要

我都無

你是我唯一想要的卡

好想要奶光

次次去抽親黑槍都會中龍女e下先燥

好想要黑白貞泳裝

黑槍之前錯失del左隻屌

吾系甘牙

食屎啦

俾隻迷x我，我給你整個世界

迷x是最後一塊拼圖

錯手10技左大公

10 2技咪幾好

黑貞泳裝
諗起都扯

冇哂qp呀

又要洗眼

可以再打返嚟

我係咪比人block左
問小恩用咩禮裝兩頁無人理

Nobu 你貼都貼d丁得既先得架

いつかの夏

我係屌緊佢 點會貼靚龍女圖

用魔性淫尼幾好 OC減多D防

OK 兩張都試下

你地平均幾石 先抽到一隻五星英靈？

答你唔到 恩奇都唔識用

冇意義既 依隻Game冇平均值可言

死開二代目 愈諗愈燥

Q卡buff夾50%np charge

屌你老母

屌你咪1%囉…

用住我隻黑槍呆先囉

好似有FAQ同教學
萌新專用

我剩係識用寶石翁射完就走

其實應該都係玩寶具核彈流 三綠真係

比 個特攻黎撚下都好啊
話晒都叫閃閃對手

白貞都改左 小恩幾時改阿

你諗下白貞出左幾耐
小恩又出左幾耐

點解你地咁鍾意唔落url

垃圾 我淨係用銀時罪哥

七章出
等下啦

呆毛都未改夠膽死講小恩

呆毛

sor

有弓呆咪夠好似

根本都抽唔能到

四捨五入之後先1%

D奶假架

Feel到2周年想迫人睇伊利雅而出潮士郎吸金

收到風係女閃

仲有半個鐘

點解潮士郎咁型
紅a就不了

Who

鬼燈

1001

1002

1010

好期待一陣有咩料刷

近排好多假AC

會唔會有心臟刷？

禁幾個制又得番廿萬

結晶得番4粒無得再fing

上次最後個日有
今次唔知

係咪場場都一心？

心呀

係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊係心啊

星期六出心俾人刷
良心

呢次真係爆曬成pack石佢

點解會又騎又術

理想係

現實唔會

有冇先鋒入咗去了解情況

除左心仲有咩掉先

心

原來飛哥寶具有EX

屌，聽日上足成日workshop,冇得刷心

入面順手打龍牙？

仲有牙

又龍牙同心 真鋪真係唔撚洗瞓

正 真係唔駛訓

有牙

ok狗衝

牙同心咁正 刷番十至廿粒先

仲要得兩回

咸川+20分

有牙有心，唔洗訓了

高速周回，爽

邊個瞓先邊個就係鬼

SLEEP IS FOR ME

今晚唔瞓了

要上了

龍牙+心
我爆石算

無心惡魔wo ching

騎呆 狂蘭/殺CSOR FD孔

有牙已經抵玩

仲要2TURN亂射就過

但禾想要鬼燈+神燈牙

e兩樣我都想刷

不過怪數少左 3RD就正

咁撚少怪

刷10粒金果先啦

武藏BB絆10了

2 TRUN完 咸川好野

咸川打黎話之後仲有伏兵

DEL左個絆裝唔滿都掛出黎既撚樣 一個位

搵笨柒 我打FQ好過

大不了食彩果

2粒心

3隻惡魔喎

我都唔洗心

你咁樣都一個位

船長好勁 1炮3隻惡魔

加多隻牙

呢張圖好耐之前 唔想再UP張新既 懶

其實金箱都有機會魔石/秘石
好彩我都無咩貨
而家都打左2粒心

反咸活動停止一天

快撚D收返起騎位D錢裝

但係兩RD一千絆又幾屌

WEAK

洗鬼用人地果隻咩 無船長用聖誕呆都清到啦

YES
搞到我依家船長絆十都要掛係隊

衰起上黎一場得肥
好起上黎一場兩心都試過
不過真係好抵刷

得哈哈哈，無船腸

哇屌 有心臟

最衰聽日番工
唔係打到200粒龍牙先停手

大帝天下

屌奶星一場一粒牙刷100場都唔掂

SLEEP IS

OK ，試完
自己沙煩夠晒清

第一turn又要stella

sick leave

喪心病狂

太好用

我本身船長拉二都夠
不過船長絆十左想空個位出黎升絆

有心同龍牙，今天不反咸，但我要打三百幾條

一場兩心不是夢

睇番條數缺既龍牙唔多 刷住3粒先

我都絆10左, 照用冇計

牛魔王裝真係MVP

一拖4絆 我要上了

好撚曬

肝美健都救你唔到

入坑太遲無絆裝
聞西錢裝仲差一千粒膠先滿破

一邊掛eco,一邊刷心
每日都懷住感恩既心揮正拳一千下

寶具放題

點組到咁多絆

刷到全部老婆10絆我先收手

咪寶石船腸 一入南丁放廚放船腸射清場 2rd成手星孔明全叉船腸星之開拓jer又開到 是但南丁船腸有張卡都秒埋隻惡魔

強無敵

係是但有張紅卡先岩 好似係 是但啦 最多咪3rd 拖4絆機會難得

屌西掛住講開錯技

扶他果隊，掂

屌你老母 冇絆10我唔撚收手

DLLM
又串我無南丁

梅毒囉 咪一撚樣 我都係升埋南丁絆

無牙

莎士比亞

牙係升咩英架

你隻莫仔要

殺殺殺

傻既
呢d垃圾關我是但搵個阿婆入去打都兩rdcncnslslalsxnnsn

扶清果隊我要打多千四萬谷左船長技3 10LV先得

Roger

你有梅毒咪叉到20np 洗撚10技

另一種睇法

冇梅毒退一步莎士比亞都叉到20np

有乜理由唔谷50NP CHARGE先

步驚雲

那有QP你老母

一腳踢廿鳩幾粒星
用埋祖傳直感騎士王裝穩定五十星
Csor做到野

今日呢關真係不得了

自爆弓終於可以休息下

好撚多龍牙

岩FUCK王寶具多唔多星

mo殺csor?

多多地 關佢咩事

OK多

賣3粒黃膠 去換張+75絆 瑪修旅途開始好唔好

今鋪你地用孔定梅多

伊莉沙白

真係好正

今次無200心，我唔會停

邊有得佢抖

幾時到伊莉雅強化

係喎，我都轉左扶他式1拖4

仲可以升埋衫 真係喪心病狂

諗緊轉唔轉時鐘塔衫
換牌肯定船腸有牌出

衫得翻特院未升 照用翻私服算

船腸/南丁紅卡/兩張船腸/南丁都秒 開完技34-38粒星

我打左十幾場都未試過秒唔到

一係戰鬥服，一係私服
洗牌好易炒

船梅明就只要有一張船長卡爆到擊就秒

試著升直感
不要屌廢技

我廢事哂時間換埋黑貞出黎開技 如果唔係應該輕鬆秒

又bin

屌你條龍跌紅技石SHOW金箱

前兩日個d都係咁

商品說明條例

80粒龍牙
都幾耐無見過呢個數字 ..

升爆左eva喇

正喎真係刷心

最好應該係用私服 開埋星100%全爆

升緊戰鬥服
升完就轉

銀時我愛你

嘩我屌你連啲法師都係咁?
金箱俾紅石?
屌你牙

聽日11點前 唔會訓覺
勿忘巴巴托斯

false hope

DLLM

以事論事

屌食肥都無錢啦

都係轉私服 寶具太低 慘

STELLA！！！！

都係40ap最抵屌？

今日呀爆放假

其實突破萬聖老母同未突爆殺生院，
同樣寶1，邊張高攻d

睇你oc效果架姐
你咁問得證明你根本唔明殺生院效果係乜

係精神嘅

要返工

我寶2船第一TURN咩都唔開殺唔到啲龍
開孔明加攻先得

其實正路波係咪都係著戰鬥服

終於開飯喻

你另一個位放乜

著乜衫都秒啦

咩呀，大家都放頭位個陣呀

糧食問題得以解決

我講得唔清楚

你唔係有梅毒架咩 放左英雄作成先咪得 3rd

寶1 300%同單純+20%威力

船腸會唔會射到虛脫

有牙又有心，一次過滿足我兩個願望！
不過第一場即刻跌六舊肥俾我

30同35 ap係咪都係3隻惡魔？

放左孔明技都仲夠NP上
淨係唔可以放梅技一

根本無牙

事後幫佢補魔

唔係咁好

想訓教了

隻孔明就快刷到絆10

打多果算 聽朝繼續

90粒牙
打到百幾粒聽日先諗點打
不過肥料無人升又真係幾曬料

有冇人答到我?唔知OC條式
寶1 300%同單純+20%威力(萬聖老母)，邊個勁D

你邊個300%先

屌你
咪話撚左要睇OC效果先知囉

往死𥚃刷！

有冇咩番推介 邊睇邊刷

全金肥

2turn endgame有乜理由唔刷

一路刷一路睇就睇d普普通通果d啦

冇心機玩galgame

我聽到有人講有心

nekopara玩到一半 here

睇sao

要咩類型先

只要有心

應該睇日常番/冇乜劇情果d

睇下日常 貓拍屎果d囉

邊睇邊刷要輕鬆野嘅話
新番就色情漫畫老師

我脫離戰線先

搵島鳥 補下金拼先

吓
呢d反而分唔到心wo
一定係天王番最好

睇腦殘星

我都覺得睇下sao果d幾撚正 唔睇一陣都跟到d垃圾劇情

加藤惠我的嫁...

都唔撚明你地
當年睇我妹睇到屌晒老母，宜家改少少又去奶過

攞哂禮物箱d果出黎先

船長掛咩禮好

246,046,489

小薯求各位巴打carry

一係突爆寶石一係突爆黑杯 不過依家個情況應該冇乜人會用

好正常

係蒙羅麗莎就理得你掛咩騎就禁落去啦
雖然今日應該剩係用LUNCH TIME

以為入錯場

屌爆位 食肥好撚曬時間

開始想賣定聖杯升自己算

2 turn 速刷流程係點?

落左莎士比亞，仲有咩低星類似既輔助？

求其

前面扶清有教路

船長寶石翁 梅林孔明
寶具寶具extra attack

騎傻+自爆+奶光+拉2

吹牙

我試下先

求其光砲+大腿+拉二+梅毒

我淨係見到佢講用梅林

冇拉2

入左錢

我係搵銀時隻拉打
一開波先爆弓
下一輪好友寶具配我隻牛肉丸寶具再普攻一下

ok 2turn搞掂了

我都冇
跟樓上用
船長黑杯+殺csor寶石+FD孔明
saber裝

船長寶1都可以2turn,正呀

冇梅冇孔大有自爆，可以點刷

兩隻拉打大大力

一樣，點都唔撚睇
伏見本妹真係伏見

冇騎五星

我
1.自爆弓虛數+拉二三技補NP
2.孔明補NP+攻 1技拉二 抱大腿奶光

拉二把聲好煩 點算

同coser有仇系列,c狐盾妹沖田龍娘

聽日check，解決左刷野先

buff到船長變左衛星加農炮

乜柒都冇

腥左入數紙比m子
入多左一pack既錢
你可以check下

一場三心不是夢

子安配啲角色唔係kururu個類就係依種

神父夠勤勉

自爆 全體RIDER + 單體RIDER都得啦
係睇你有無NP裝姐

其實而家一pack幾錢?

dllm

dllmch

準備去轉OK

我雙梅船長,第1層是但AOE秒到就得

訓先，聽朝要聽野聽到夜晚
希望有少少時間比我刷心

屌你老母唔要龍牙呀on9

其實呢關隻惡魔都係廿萬血
新宿個隻都成40萬
少咁多都幾乎可以花式亂玩都得

2樣都要超大量

佢訓左，me撞爆左個ebanking
你等等啦

我要心呀 心呀

竟然唔需要牙

係冇曬石已經清零既時候
莫子絆升級
送三粒石
愛死莫莫莫子啦

睇你幾時得閒幫我注射一pack落我account

點解神父石帳D果可以咁快用完

神父一直都好勤勉

都爆埋石
好難會有果剩

幫我諗下大腿用邊條仔可以兩turn刷就宜家入比你

d素材咁鳩難跌

神父玩得都好勤力下，佢同我差唔多同期入坑，佢依家好似120lv up了

我自己快極都要3turn

你唔tg我我點比佢

一直等緊你

清曬銀果可以準備開金果了

150->142果 刷多兩粒果就訓 聽朝繼續爆
孔明絆10差半粒心

打極都無心係咩玩法

我以為你訓左 你問下佢依家整定點
依家佢可能要刷野...我怕阻到佢唔好意思
假如佢依家OK我依家tgram你...

我好佩服d人可以三十技隻英

30技係必須,當你無結晶都要999

你咁勤力
好快就得
我而家無曬結晶無得風流

銀時，罪歌

貞德寶解左瑪爾大係咪已經冇用

唔好睇到我咁高
我見到d秘石個drop rate個人已經變左灰色

食肥都食到冇曬QP..依家有料都唔夠QP升，
推完HUNTING即刻推QP半減，引你班友課石回體

「咦？得返12cost?」

唔同用途
瑪爾大係一開波就可以解弱體
同埋有埋強化解除

兩隻定位唔同喎師兄

我下一隻100lv一定係比你 莫子

082-384-613
1個位

冇全體仔取代到船腸

神父真係歐到..

唔好再講了...

秘石都係等BOX打
我好似都係得迦爾納,MELT,BB同玉藻係急到要專登打修練場
BTW,神父有無位加FD

謝解答
諗緊哂唔哂牙升佢

靈4圖都抵啦

根本變左好似月費game咁
要比錢先有得battle

獻出我個肝臟換取心臟

奇奧墳add

睇在靈4圖999佢

征服王

141,095,282

冇充np

希望聽日八連 咁就有得休息下

神父搵淘寶代充一單400港紙左右?

全加攻技 太強大 不了

連續兩次肥

ADD左 137RANK
不過你幾時開始?
咁快121

出金箱 點知係技石仲爽

神父load緊game

神父係好勤勉 入坑一個月度

心臟會另外出多個箱,好似係

有FD隻征服王裝了寶石佬

你用下銀時大佬果隻

請問...係咪呢到會員？我真係一直好感激你既幫忙

隔離個兩隻係唔係心都係一個
不過多數魔石

好狗 張絆裝無滿呃人

都係要靠大英雄，聖誕saber錯過左...

真係多撚謝

兩個幾月

如果軍略改做可以同時加np
咁真係完美

都20左兩招最重要,係冇突爆絆裝啫

秒del

我都係兩個幾月，依家116

咁都幾快手
我識朋友上年聖誕開始
而家都係118
我見佢都係得梅林1,3技滿左

咁樣伏人法真係唔知咩居心

我突然覺得我應該餵船長性杯答射佢

真心跌心率唔係高,但勝在刷起黎爽快

絆同錢冇突爆放出黎

同時刷埋牙同肥

可能人地唔夠膠呢,唔好咁衰啦
曾幾何時我張liza同絆裝都係突唔爆

我目前得隻黑狗2技9lv
因為我知結晶好少有
所以我都唔敢貿然升10lv住

神父我痾屎，你等等

黑狗幾對可以30

唔夠咪唔好掛黎囉,又唔係話唔掛出黎DEL你

我無記錯你好似有孔明?
應該都係佢先
不過多數新玩都會卡羽毛

我唔會DEL佢地既，因為我睇得好清楚

依家唯有刷下牙比莫子先

做咩你地成日笑佢招二技

你玩耐D
睇多D其他類似技既效果就明

洗乜 神父你望下自己隻melt招1技都知咩事啦

加星星 我知

淨係得加星,人地加星都有其他效果

劍蘭一技。。。

突唔滿我寧願唔放 廢事Fake人

神父GAME ID 又變咗

至弊有其他效果之餘仲要多啲星

係剩係加 一次 星星
其他類似效果都會有附加效果(加NP,回避/無敵,扣一格氣,心中+回避之類)
有d就幾TURN持續出星
比下比下就會變到好弱勢

如果術打手，升美海定童遙好

美海

原來如此
學到野了

30AP關

不過佢sample數少

打得出黎怕咩喎

比d女玩家女會員見到誤會點算

得肥婆玩架咋

fgo邊有女

134龍牙
訓算
聽日睇下偷唔偷時間

30心臟

一場千幾絆又刷得快好爽

fd位個征服王放寶石翁好定新年saber好

係人都知你Gay架啦,有咩好誤會

聽日一早要出門 訓了
仲有 我係直男

6個sample

痴撚線，D野勁難跌～
心都係跌左10個
牙先40個

仲想點

早

2turn完 仲想點

我想問重覆咗嘅3星或以下英有咩用 又唔可以食返自己升LV又阻住個位
另外想問下啲exp卡喺咪無得升上去 啫喺1>2>3>4
玩咗幾日升到40LV除咗打主線同free quest揀啲大波妹路人幫手之外仲喺未知要做啲咩有無巴打指點下

我打到而家5粒心炸

咁我繼續啦～
我要10 10 10 黑貞先

1.相同英用黎升寶具level,最大5
2.種火卡冇
3.打主線，升英level，打料升技level，有活動打活動。而家開嘅1.5章同部分新活動都要求過哂主線先可以參加。

小妹係處

Fd list 1個拉二裝起源彈
1個就羽蛇神boost曬np差4先開到寶具
想無腦少少刷都唔得

你幾時變左做女人

居然仲有人嫌難跌

贊美咸川

聽日就反咸啦

宜定好返D，條數

Me已經從良 唔反咸一個月

新關又係幾好打既
讚美營運

D心好似比一開波少左好多

做人要知足阿
BTW 瘋狂落DEBUFF集火一隻, 想點撚樣

你地乜隊刷？
我用
殺師匠，羽蛇，梅林
先可以勉強兩turn完，如果第2trun冇羽蛇卡會好撚麻煩

1T自爆弓 2T梅林,羽蛇 ,梅林
2T開齊技只係開2寶已經完

第一rd b蘭斯 第二rd 聖誕呆 fd用盾子孔明

船梅明

For參考

自己最快都要7T

無資源升咁多野 慢慢來

一場三心

冇孔明/梅撚咩都刷唔到

唔想知呀

得番1百萬 乜7技都升唔到

2e qp 3個鐘用完 典算

幾條體都無心,人地一場就有3舊,公平咩

射兩野都寶5啦 又公平咩

快同慢的分別
不過呢兩隻野已經佔據住最上位沙凡，冇計

用緊自爆弓+羽蛇神+朋友孔明+莫扎特刷

D奶

無孔明梅林都2rd刷到啦
用下腦 要出星ge全體aoe eg:b蘭斯/船長
用np禮裝 第一rd清場
第二rd用fd孔明上buff 聖誕呆寶具爆擊 搞掂

有孔明同梅撚=唔洗每隻職都有aoe，可以用朋友既代替
最高np裝得虛數魔術，冇自己帶加np技既人仔又係慢左
有孔梅=可以拎人隻寶石叔aoe

快刷其實都唔係幾關梅林事 係孔明姐

如果說我有全隊回20np又識魔放/加攻都夠做
4星術得隻教主

自爆弓+兩隻aoe(三張寶石) 大腿拉二
1rd 自爆
2nd 拉二技三 3個寶具車埋去乜都死

啦啦啦啦 來吧去遊玩

而家先刷咗39粒

無聖誕呆

屌咁撚癲

係咁比金箱術紅石呃我感情

術秘石

.... 我都要金紅石 然後係錢

中間個隻跌得一個金一定係秘石

仲要刷多200粒心臟

台服有金閃閃 咁撚快既

閃閃唔係好快出
跟住寶具廢到ON9俾人笑水槍王咩

然後強化左好多倍 當時我未入坑
係咪一屌完就即出寶解同強化

5個月先絆10到武藏bb

SLEEP IS FOR THE WEAK

ok

咸川是好文明

581,833,026
岩岩del左兩個仲掛緊活動裝既fd

聖誕呆+自爆弓簡直係非洲人恩物

大腿 me加了

騎金真係好好用

我俾多一日時間依班人

加咗

加哂

已經比左3日佢地

我記得出個時好似有班人話閃閃係for pvp用

有PVP已經執左啦

聖杯戰爭冇得同其他master互片

D心好易刷，至少刷100粒先

搞乜鬼 牙fuck

殘陣最快都3turn

2turn

2rd刷都可以傾成晚證明你班友好少刷野

我都好少
求教學

an機入場load得慢 或趁船腸射緊寶具留個言

自爆弓 船長 騎金 完 有咩討論空間

sor lo

就咁睇都仲差300粒

寶5船場+突爆黑杯
寶5奶光+突爆寶石翁
孔明

唔夠果 可能真係要課石刷...

謝大大 給你gp

刷左50粒心臟
燒左45管體

金果 is for the weak

終於等到手持金果有閪屌嘅日子

好撚爽 成千2絆

手持彩果呢

親愛的咸川 幾時QP本減半？

d 心藏同龍牙掉落差少少都痴鳩線

哈

打到訓撚著左

為左班直感

Sleep is for the weak

升唔滿堆老婆我唔會收手

大家真係唔駛瞓

刷多120粒心臟我就收手

1003

班呆毛真係..

1......

抑止力

送個助功